香港足球水平不及以前反映到體院嘅重要性

其實香港而加嘅足球水平比起以前好明顯係退步咗好多
又或者可以話其他國家全部進步緊 而香港嘅進步比較細

以前有體院嘅年代 入得體院就好似個大家庭咁 氣氛好 而且有個球場比你任用 訓練量亦都比而加高好多好多倍 早排睇過丘健威嘅訪問
佢話以前係體院 一日練解圍練幾百球 練頭鎚練幾百球 練飛鏟練足全日
而加嘅香港足球 就算係職業球員 個訓練量都唔知有冇5分1
所以話香港足球水平無進步係有原因

其實足球有冇可能重返體院呢？

真心講香港足球咁撚廢
點考慮比資源發展足球

前面仲有幾多運動等入精英運動項目

有科蘭入場咪又係得萬零人，搞黎都曬氣啦
香港最熱鬧既職業運動也不過如此

你咁講更加唔應該發展其他運動啦 其他運動加埋都唔知會唔會有萬幾人現場睇

咁你唔諗下點解香港足球會廢？
以前香港足球有體院果時不知幾勁 證明唔關硬件問題啦